# Projet CPOO

Projet du Semestre 1 du Master informatique de l'Université Versailles-Saint-Quentin.

## Manuel utilisateur 

Ce programme est un jeu de type Rogue Like qui permet d'implémenter des terrains de jeu d'une manière aléatoire après la morte d'une personne joueur 
et aussi quand il le veut un utilisateur en appuyant sur "Entree" 
Il assure une visualisation sous forme texte en représentant chaque case de l'univers par un symbole ASCII
Il implémente aussi des fonctionalités de sauvegarde et chargement de jeu à tout moment.

## Manuel technique

Java 1.8 est nécessaire au bon fonctionnement de cette application.

Aide pour lancer le jeu :
	-mvn package
	-java -jar target/rogueLike-0.0.1-SNAPSHOT

	
	
Vous pouvez également lancer le programme en executant le fichier "rogueLike-0.0.1-SNAPSHOT.jar", une fois le projet compilé ou le lancer depuis le terminal
en utilisant la commande : java -jar rogueLike-0.0.1-SNAPSHOT
Toutefois, il se peut que votre OS vous empèche de lancer le programme dû à sa non fiabilité (Editeur du programme non connu par exemple). 
Il suffit de changer les permissions dans les paramètres du fichier rogueLike-0.0.1-SNAPSHOT.jar et de le rendre exécutable.













